你哋有無諗過整死咗TVB會有幾千人失業

你地有無諗過整到TVB執笠，啲演員、化妝師、攝影師全部都會失業，加加埋埋幾千人，有啲仲要養家，咁佢地係咪全部都可以去第啲電視台搵食先？大家不如叫埋你地嘅手足，唔好再做騷擾藝人嘅行為啦，不如一齊加入我地做義工，發放正能量啦！

呢段說話，並唔係我講嘅，而係楊卓娜，響今年2月28日，有網民到楊卓娜專頁請願，希望佢轉投其他電視台，而楊卓娜亦都好識搞公關，專門揀啲無咁撠手既留言回覆，尖銳問題、「駁吾刀」既就隱藏/封鎖，而上面段文字就係我用記憶拼寫返出黎，原文已經無咗，因為佢刪走曬，淨返啲嬲

既然呢個咁偽善既人封鎖咗我，咁我就再駁一次，「你地有無諗過推翻納粹德國政府，啲黨衛軍、國防軍、公務員全部都會失業，加加埋埋幾百萬人，有啲仲要養家，咁佢地係咪全部都可以去新政府搵食先？」

今日任務，楊卓娜，又稱「廁紙風潮推動師」、「謠言師」，有興趣詳見下文

【每日任務@ 28 Jul】
💎Olay💎

大家仲記唔記得二月嘅廁紙搶購熱潮呀？原來大台偽人楊卓娜係「幕後黑手」之一黎嫁！當時佢喺朋友群組嗰度，聲稱老公個朋友係做物流，話物流可能會封關，短期內會無卷裝紙巾用，之後發生嘅盲搶熱潮，我就唔詳述啦

楊卓娜成為眾矢之的後，大台發動文宣機器，將呢件事spin成「好心提醒」，唉呀，政府都話「消息，睇真啲」吖嘛，恐懼係可以傳播嫁！Olay，你搵個信用破產嘅人代言自己產品，豈不是畀錢倒自己米？

講返正題啦，根據消委會嘅報告，Olay保濕臉膜不單含鉛，仲有致敏物乙酯、丙酯。跟住講效能啦，佢嘅保濕效能喺五分只係拎到三分，以呢個價錢黎講，出面可以買更平、更保濕同埋無致敏物嘅臉膜喎！

Source:
《Olay含鉛及致敏物乙酯、丙酯》

《楊卓娜錄音慫恿掃貨 曾為廁紙品牌宣傳》

留言template：

武漢肺炎爆發之初， 貴公司使用的代言藝人楊卓娜曾經發放錄音，指香港進口物流即將封關，籲人購買廁紙，之後結果眾所皆知。不論楊在搶廁紙潮中的推動角色是輕是重，身為知名人士，未經查證便發放可能引起公眾恐慌的訊息，行為極不負責任，事後她的公信力亦告破產， 貴公司作為國際品牌，理應顧及品牌形象及有相當道德標準，懇請 貴公司棄用缺乏公信力的藝人代言，以免影響品牌聲譽、蒙上污名，最後感謝 貴公司抽時間細聽消費者意見！

1.如果你唔認同佢地既營商手法，請入facebook比
2.如果你想佢地改過，請留言回覆
3.如果你真係唔鍾意佢地，咁就唔好再買
4.對志同道合既手足留言比個讚

============================================
如果想準時收到TVB任務，一定要響Facebook同Telegram follow sayno4tvb團隊（我唔係佢地團隊），又或者得閒click入呢個Post（）我會盡量每日更新

FB:
TG:
舊版抵制List:

最後都要重申，我地支持自由經濟，我地同意廣告商有賣廣告既自由，但顧客都有選擇買同唔買既自由，我地只會抵制無良商戶，但唔會威脅佢地

===============置頂任務(最後更新28 Jul 1420)===============

1. 黃色腦魔代表廣告商最近幾日出過新Post 紅色腦魔則為打手出沒警告，請狠狠狙擊
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【勸誡任務】少年猛將傳 (27 Jul)

【一周回顧】上個禮拜比人撳走咗8M蚊，啱啱先發現到...(26 Jul)
[每星期重點項目，歡迎爆推]

【維穩金主】曹永廉 x 金爺海鮮 (25 Jul)

【抵制偽人】陳曉華 x 20 Beauty (24 Jul)

【維穩金主】Panasoic (23 Jul)

【維穩金主】壽桃牌 (21 Jul)

【維穩金主】花王潔霸 (20 Jul)

【維穩金主】雙飛人ｘ偽善編輯
出帖頻率： (最後更新：24/7)

【維穩金主】P&G
出帖頻率：(最後更新：17/7)

【維穩金主】曼秀雷敦ｘ陳敏之

【澄清聲明】入過陳敏之Post又嬲過Bakerism既人，麻煩入一入黎

Push

快到

Pishhhhh

最緊要人有事

推

推到cctvb執笠

如果可以
我想果幾千人死添啊

好啦

去炸機

tvb 好快變亞視

雨果子貍

做得tvb，冇一個係無辜

咁更加要整死tvb了

睇notice

居然有關鍵字

睇吓上到熱門第幾先

寶哥

long time no see

睇標題重諗住入黎屌9你

五分鐘，熱門第五

今次要炸多啲人

不推文

你雖然推唔到文…但好似拉到文嫁

推下得唔得呀

咁快啲整死佢

打破tvb嘅詛咒

好快手

因為之前實驗有關鍵字就少好多人

follow 你

支持

推到TVB收皮 萬人失業

阿英喎

45:05

幫兇

Push!

有無搞錯

消息睇真啲呀，唔好學楊卓娜咁未ＦＣ就周圍spread

藍屍失業開香檳 幾時先有香檳表情

考

我以為今日會因為大家討論萬年國會而上唔到

火

又話潛水

push

為揾食出賣良知嘅就抵死啦

搶廁紙可以算係2020年怪事既第一位
完全諗唔明點解要搶廁紙

cctvb仆街死

點解會有800萬個follower

楊卓娜哩件支那臭雞嚟

未click已經估到

咪去隔離台囉

熱門已第二

樓豬好有心

第2

失業咪好
餓死仲正
路邊冇凍死骨點突顯到香港俾支那生吞有咩後果
唔醒嘅人以後都唔需要醒

Angryed and push

e

佢地估到你估到，佢地都估到你估到仲會入黎

推推

z

執咗咪過去亞視做

大家都期待標題

呢個話題重要啲喎

pitch

Cmed, push

臭閪楊卓娜

亞視不死架

搵個第個example

佳視

呢個係我正職

標題越黎越出色

用埋tvb呢個毒藥㖭

推呀

Chok巴

打破咗個鐵律

f

難講

t

全球品牌，有8M followers唔出奇

wgaf?

得閒過黎我po推兩下唔想輸比碟送
發覺有另類壓po法死仆街五毛

DONE

今日上第二算好㗎啦

考慮到今日係出現咗萬年國會嘅情況

今時今日仲要焗喺 TVB 度做都係冇撚用夾抵鳩死！
冇一個係無辜！

Hello

pish

執

好啦開台

熱門第一咗

唔係呀嘛

其實好悲哀，成日上熱一，但嬲數仲係咁少

推推推

連登已經有火頭辣起㷫烚烚 你咁都唔知！！！

你有無諗過佢偏頗嘅報道又會間接/直接害死幾多人

任務師

我都唔明白呢度影響力有幾多囉

Hi 推一推

巴打ho ball

好撚想cctvb 執笠

永遠唔睇cctvb

多謝你哋

巴打 啲標題日日新鮮

諗下都開心

撳錯不推文

好彩你補救得快

是日電台

[至少34名手足上庭！] 7月29號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

飲杯酒賀一賀先

辛苦你啦

辛苦大家

點解TVB仲咁多人睇

到底點先寫得出呢啲標題

其實有，但之前推唔起，可能遲啲出個新

【TVB廣告商】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」

見到雨果出po唔行動都要推，請各鍵戰出少少力幫幫手

Done

有實力果啲上曬去食北水

小熊姐姐

Push.

[至少34名手足上庭！] 7月29號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

啲嬲嬲又爆得幾快喎衰鬼

會多左好多人做雞

一間公司死左有另一間公司起

呢個ＰＯ既正評都係，keep住大約每分鐘10正評

衰鬼出故未？

私有空間都沒有了，仲邊有時間出故呀衰鬼

亞視真係永恆咩
唔通中共死咗有另一個中共

秒回咁得閒邊冇時閒出故呀衰鬼

全靠你哋

PUSH

果果

你錯啦
係輪到你食到咋

呢個世界講平衡，就好似警匪片啲黑警成日都話，將一個檔口收皮，就會有另一個崛起，所以唔需要趕盡殺絕，等佢地互相制衡、聽聽話話就得

邊啲有實力
睇過

其實我想潛水嫁

tvb執咗>人才去哂viu>睇viu

十年前大台劇啲主角囉

GOGOGO

推下先

冇冇

雙飛人 任務好少人做呀

得個想字

例如呢
睇viu tv好過

其實唔出奇，因為呢個任持續咗兩個月

老老實實，有幾多後生買

你留低頂我個位我就走嫁啦

關我撚事?

TVB執笠就係好!!

冇你咁有文彩

真係有人留言話「收工買支試吓先」嫁

定采

我留響度都係推PO之嘛

明顯係打手

好似係後者

等睇扔壽包

連登post黎，好多人都咁回覆

TVB 有幾多人得一份工係手
心照啦

低薪 一定要靠出面d Job

手快姐 sor
反正都推唔到

善用推文回覆

但拉到

又比你標題呃左入黎
不過我鐘意

咁佢都有道理既， 畢竟另外果d台冇可能吸收到咁多新員工了

老實講，你比人呃咗幾多次

咁中共倒台…八千萬黨員都可能會失業…

尖沙咀有個戶外廣告係kfc上面有佢個樣

擾敵，以為媽劇亭有效
唔信我轉個ac覆你

up

垃圾tvb

屌你都戇鳩 上市公司點會執笠

puah

樓主，不得不說一叫，佩服，有創意有理由，即做，推一推。

大陸人點關我咩事， tvb搵到下家既人走晒啦

TVB執左就有77台排緊頭位做官媒。
依家有個節目吹奏黑警，遲啲仲接埋警訊做。

淨係失業咪已經便宜佢地

你D 主題 日日都比到新鮮感我

佢真係執到自然有人出嚟再搞間新架啦

推啊push!!

我既意思係，唔通因為遷就果3000人就要700萬人身受其害咩，係唔好既嘢就應該被取締啦

pushhhhh

咁攬炒又整死好多人？
得啦得啦 靜啦

睇咗內文先ok?

Pushhh
加油啊！！辛苦你地

同我推撚死cctvb

最愛做仼

快D執柒咗佢

TVB消失就好。還我亞洲電視本港台

你反清復明？

好貼切

推埋推埋

連登已經有火頭辣起㷫烚烚 你咁都唔知！！！

1000個嬲嬲都冇 wtf

tvb戰線息微緊，所以先要出po咁樣谷起咋

汁鳭左去

宜家通常要儲到周末先有1000嬲，講緊表現最好既任務

咁先好，成個行業重組

11點前儲到400嬲，今次算係好任務

真係......
忍唔住入去踩幾腳

多謝樓主

G持

咪叫咗你出故推人做
每晚唔過五百冇文

宜家係要搵人做任，你仲要求返人轉頭

背後有資金撐住，蝕錢都唔會執

你咪理

仲有咁多員工

最緊要tvb有事
其實都咁低質 執左佢啦
又唔會影衰香港

全盛期個陣過1000

done and pish

無厘頭有價
誘因大啲唔好咩

睇魚樂無窮睇傻咗

毅進仔

拍嘢比大家想像複習

屌你都戇鳩，身為本港第一大電視台，東南亞華人社會大排人睇，高質到揚威國際

我唔會考慮寫文

咁你每個po等我追擊

頭盔
覆我之前睇埋其他我嘅reply

推 不犯法

莊思明有冇咁大波

樓主真係好勤力

有線新聞分分鐘冇撚咗

垃圾tvb!!

呢個仆街港共一定會注資

你以為起TVB工作，不用付出代價？

哦

會比大愛閪屌老母

樓主做得好
支持你繼續做

幾千人失業咁點? 而家個個都失業啦!

伐之報恩

樓主真係有創意支持

一秒從未想折返

娛樂無窮

好多人等睇明星失業

樓豬棄po

就望到了就能望到了

終會踏足這峽灣

唔怪得我個腦係咁播呢隻歌

劃破了風衣
丟了救生衣
未曾想過會幸免

若生於某個 總擠不進我地點 註定遠征一遍

頂住，盡做

標題唔錯

這發熱汗腺 也都乾透了

支持巴打追擊

今日繼續黎捧場

雙腿卻繼續狂放 在衝出那人浪

推爆佢

我好想用我條巨龍大大力抽插楊卓娜呢個淫娃蕩婦
屌到佢濕撚哂

幾千藍絲失業

幾次被埋葬 窄巷中

好橋

我很樂意見到

入嚟啦

是日電台

[至少34名手足上庭！] 7月29號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

推！

復活過幾趟 留一口氣講

屌你

果幾千人為左份工

埋沒良心 都唔抵可憐啦

做左

你係啱喎

pusq

無

見早排成日炒人
以為已經冇咩人

楊卓娜幾正

努力派完嬲 順便推下post

全部做youtuber 等brain叉啲廣告養啦！

轉行做雞咪唔洗失業

TVB死全家

TVB點會執笠阿

推

抵制cctvb 推到佢執

再失敗
至懂看透
那不甘
去為我來營救
向着太陽狂走

收到

咁咪做雞囉

撞進了冰山 捲上了急灣 一秒從未想折返

暗星

推下好冇

點解揀錢禮？

強推！辛苦手足 屋企冇野做就當然派嬲嬲

就係要呢啲

推推推！！

呢個post後勁仍然很強

每日一嬲嬲

但佢係hk page黎

好靚好似一條藍莓

一雞死一雞鳴，
個病搞死全世界咁多人，咪仲多人失業

呢個page應該國際通用嫁，揀唔同language或vpn會出唔同內容，我估

佢地大部分人本身都冇人工

得盒叉燒飯

楊娜係我學姐
大家同一間中學
仲記得佢學生妹個look記得佢係a1 restaurant做叫number帶位
果時佢真係好正

1

？

推
有ViuTV

做埋任務

ATV 好慘呀

拍過佢做野 啲戲屎到pk😂

炒左好多人啦，老野都冇得加人工
新聞部就冇炒人仲請緊人

市場係到睇邊個執到姐
TVB有幾多人？好少數姐
邊夠被中共迫害嘅人多丫

上返熱門

好野

好勁呀

戶b

有聖誕帽

醇b

有綠帽

我瞓陣先 byebye

Good night

WCF

你係咪未訓

幾千人，搵個講人話嘅就被炒被雪
咁嘅企業仲要人支持？
為咗呢幾千人飯碗，任由佢洗人腦？
onL9

樓豬topic好有創意

怕咩 有99 77 重有祖國央視

大媽臭雞樣

佢摺埋都係遲早嘅事，
廣告收入年年跌，
根本就養唔起咁多人

我

巴打好有恆心，幫推

一雞死 一雞鳴

楊卓娜真人西到爆

攬炒

1500

好想屌

做每日任務

Pish

呢條垃圾好似俾佢block咗

佢半年前都block咗我

好似都係個期，之前洗過版

對呢啲偽人，請願係無用，所以其實影響唔大

up 樓主好嘢

其實溫水煮蛙仲爽

做就雞業發展

一年先裁得一成人，太慢了

所以淨係洗到間野版

放心 留低果9成都無人工加 比著你都會騎牛搵馬無心機做野 生意點可能有機會好返 呢個惡性循環十分好 過多一兩年唔洗耐個人會變到完全無上進心 自然被市場放棄

一個人無良心注定會失敗

夠啦，今日嬲數算係近期唔錯

少咗一個嬲數，我冇咗分身

咁樣…一係勤力啲做翻閹任？

日日die hard fans

P

p

做任務

死左仲好，去viutv囉

推爆TVB

On9 咁又點，香港得cctvb 一間電視台？

班「演員」就可以名正言順去做雞做鴨

發牌比HKTV，問題解決

推 做野

熱門

抵撚死

721 831 101 1111

Pishhhh

輕輕一推

PISH

關我撚事 tvb啲人從地球消失都wfc

做任就關你事啦

新冠死左68萬人
TVB?

港共政權整死緊成個香港
令有幾千,甚至幾萬人面對監禁風險及有機會要監禁多年
仲有大班人被港共黑警打到頭破血流、永久傷殘、後遺症、心理陰影及死亡
TVB奶共者同罪
完!!!

支持樓主

Pushh

到不如咁講 過去20年tvb交d爛劇 無人睇
仲生存到只係佢大台同奶共
依家見差d 先開始推下d有小小心機既劇
不過都係抵制tvb 出假新聞 咩都假既台
入面既人 好重關係文化 又黑暗
寧願佢早d執

都係順應個時代 執唔執好 炒唔炒人好 呢樣唔到我地諗 我地諗 整係做好自己本分就夠

報捷！報捷！曹永廉第五度被割蓆！！

《再度被商戶割蓆 曹永廉籲正義之人團結救港》

===============置頂任務(最後更新29 Jul 2200)===============

1. 黃色腦魔代表廣告商最近幾日出過新Post 紅色腦魔則為打手出沒警告，請狠狠狙擊
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【幫襯勁買】金爺海鮮 (29 Jul)
[派心！睇清楚任務內容先]

【維穩金主】Olay (28 Jul)

【勸誡任務】少年猛將傳 (27 Jul)

【一周回顧】上個禮拜比人撳走咗8M蚊，啱啱先發現到...(26 Jul)
[每星期重點項目，歡迎爆推]

【抵制偽人】曹永廉 (25 Jul)

【抵制偽人】陳曉華 x 20 Beauty (24 Jul)

【維穩金主】Panasoic (23 Jul)

【維穩金主】雙飛人ｘ偽善編輯
出帖頻率： (最後更新：24/7)

【維穩金主】P&G
出帖頻率：(最後更新：17/7)

【維穩金主】曼秀雷敦ｘ陳敏之

【澄清聲明】入過陳敏之Post又嬲過Bakerism既人，麻煩入一入黎

唔好比佢停

出前一丁都tvb賣廣告

知道呀，日清食品，呢個月先做完任

跟住無耐佢搵咗個辭職警訊主持IG賣廣告

完約？

唔係，係呢個月先做完派嬲任，應該派咗1000嬲左右

聲援幫推
come herepls
聲援呼籲 盧建民上訴終審庭刑期許可 明天宣布判決

今日任務呀

自問西望東張女神 樣貌方面完美滿分

===============置頂任務(最後更新30 Jul 2300)===============

1. 黃色腦魔代表廣告商最近幾日出過新Post 紅色腦魔則為打手出沒警告，請狠狠狙擊
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】草姬Regal Green (30 Jul)

【幫襯勁買】金爺海鮮 (29 Jul)
[派心！睇清楚任務內容先]

【維穩金主】Olay (28 Jul)

【勸誡任務】少年猛將傳 (27 Jul)

【一周回顧】上個禮拜比人撳走咗8M蚊，啱啱先發現到...(26 Jul)
[每星期重點項目，歡迎爆推]

【抵制偽人】曹永廉 (25 Jul)

【抵制偽人】陳曉華 x 20 Beauty (24 Jul)

【維穩金主】花王潔霸 [目標：7月16日帖文嬲>讚]

【維穩金主】雙飛人 [目標：維持所有帖文嬲>讚]
出帖頻率： (最後更新：24/7)

【維穩金主】P&G [目標：維持所有帖文嬲>讚]
出帖頻率：(最後更新：17/7)

【維穩金主】曼秀雷敦ｘ陳敏之 [目標：無，純粹提醒大家]

【澄清聲明】Bakerism並沒有贊助陳敏之食蛋糕 [目標：讚>嬲]

有冇諗過紅店cga幫港共播毒會死幾多香港人

［細b知法犯法］乜紅店CGA有特權可以係武肺期間繼續營業架？

Quit TVB囉

wfc

D 演完出黎做雞

有冇諗過死唔去國泰咪又係納稅人埋單

用返藍屍心態：關我撚事。

ppppp

估唔估到呢個係咩人

《佢，曾經支持港獨，如今卻成為了楊明的密友》

㩒左入去了

標題正

估唔到 不過click入去見到係袁偉豪

===============置頂任務(最後更新31 Jul 2125)===============

1. 黃色腦魔代表廣告商最近幾日出過新Post 紅色腦魔則為打手出沒警告，請狠狠狙擊
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】Mospro蚊專家 (31 Jul)

【維穩金主】草姬Regal Green (30 Jul)

【幫襯勁買】金爺海鮮 (29 Jul)
[派心！睇清楚任務內容先]

【維穩金主】Olay (28 Jul)

【勸誡任務】少年猛將傳 (27 Jul)

【一周回顧】上個禮拜比人撳走咗8M蚊，啱啱先發現到...(26 Jul)
[每星期重點項目，歡迎爆推]

【抵制偽人】曹永廉 (25 Jul)

【維穩金主】花王潔霸 [目標：7月16日帖文嬲>讚]

【維穩金主】雙飛人 [目標：維持所有帖文嬲>讚]
出帖頻率： (最後更新：24/7)

【維穩金主】P&G [目標：維持所有帖文嬲>讚]
出帖頻率：(最後更新：17/7)

【維穩金主】曼秀雷敦ｘ陳敏之 [目標：無，純粹提醒大家]

【澄清聲明】Bakerism並沒有贊助陳敏之食蛋糕 [目標：讚>嬲]

一言驚醒夢中人
我最撚鐘意害鳩人

冇諗過
衣家知道了

Olay被洗版 仲要繼續送禮物俾TVB偽人

wow

好少人響應

推
佢應該即刻清盤
遲啲解僱金都比唔出

olay出咗新post洗走啲嬲姐，第二個post有千一人

推呀 小左人比嬲呀

推希望大家以不合作方式抗拒全民檢測 - 分享自 LIHKG 討論區

其實你地驚唔驚大鷹屈你地坐監？

你知啦，為所慾為罪係百搭

大台金主雙飛人想食後生仔條水

《啲人見到個小編識抽吓水、po吓meme就當人黃，笑死》

是日電台

[至少40名手足上庭！] 8月4號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

唔洗整
奶共冇好下場
TVB遲早執笠

對家重視電影戰線，我地都不能輕視。

中共禁片《十年》單元故事<自焚者>導演周冠威的新作:
《幻愛》票房已達800萬, 不過 《幻愛》票房要1800萬先回本, 希望戲院重開後, 手足可繼續支持. 如果《幻愛》香港票房超過1800萬, 賺到錢, 除左幫到手足, 更能證明「黃色經濟圈」威力強大!

台電日是

[至少37名手足上庭！] 8月6號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

一早已經係

終於明白小夫係邊個
可憐run run

推子彈永遠都夠，人就永遠都唔夠！ - 分享自 LIHKG 討論區

寶哥呢排好上位好多靚

是
日
電
台

[至少33名手足上庭！] 8月7號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

又咁點
我想你哋失業
做人要乾淨啲 最好有政治潔癖
深藍公司黃手足？我dllm

tvb 死全家

是日電台

飲香檳之前，你有一樣野唔記得咗做....

Last pish

食屎啦TVB
PUSH

tuu

推 國際文宣當然重要，但做本地文宣團結大家同樣重要 - 分享自 LIHKG 討論區

推我願榮光歸香港

呢啲要推

tvb唔死就香港死